Lord 賓要坐監？？？

Nicklas Bendtner appealing 50-day prison sentence for assaulting taxi driver.

Former Arsenal striker Nicklas Bendtner has been sentenced to 50 days in jail for assaulting a taxi driver.

The 30-year-old, who plays for Norwegian club side Rosenborg, has been sentenced at a hearing in the Danish capital and was fined £177.

His club told Danish media channel TV2 the sentence will not impact his future the club and his lawyers plan to appeal.

Bendtner was charged with beating and kicking a cab driver in Copenhagen on September 9. He admitted hitting the man but said he acted with self-defence after a quarrel over the fare.

The cab driver, whose jaw was broken, was acquitted of violence but fined £350 for using his telephone while driving and not wearing his seatbelt.

@N_Bendtner

坐緊了 覆你唔到

挽留手足N_Ben

n Ben vs dc9

仲有vs 九巴

佢有無講低遺言？